武肺檢測告急！！！

今日公司收到幾個電話自稱建制社團義工，問你檢查左未，未就快D做，睇黎政府好告急